# stepOOP

На доске можно разместить до 8 карточек (2 ряда по 4 карточки).

Каждая карточка имеет свою начальную позицию независимо от ее позиции перетаскивания.

Новые карточки помещаются на начальные позиции удаленных карточек или на новые начальные позиции.

После обновления окна все карточки стают на начальные позиции в порядке их добавления.

После нажатия кнопки мыши и перемещения хотя бы на 1 пиксель перетаскивание считается начатым и обработка событий элементов карточки не происходит.

[Замечания по степ проекту Ira Stoetskaya](https://docs.google.com/document/d/1h0I5GLou1xuN8c7gnwb6yjP3rUEua9wGUAmZJh8Ps8c/edit)